提子牙新一代柱躉中鋒

Felix
勁到傻 明明又細粒又瘦
但孭住對手攞個波又攞得幾好
前場自由度都幾大 踢得幾生
First touch又唔錯
未來佢應該都可以係世界頭五

歡迎討論

未來世界頭五攻擊手 應該係
佢 包皮 夏蘭特 馬天尼斯 佩列錫/夏維斯/洛迪高其一

雞姦朗大未 雞姦朗大未 雞姦朗大未 雞姦朗雞姦朗大未 雞姦朗大未 雞姦朗大未 雞姦朗雞姦朗大未 雞姦朗大未 雞姦朗大未 雞姦朗雞姦朗大未 雞姦朗大未 雞姦朗大未 雞姦朗雞姦朗大未 雞姦朗大未 雞姦朗大未 雞姦朗雞姦朗大未 雞姦朗大未 雞姦朗大未 雞姦朗雞姦朗大未 雞姦朗大未 雞姦朗大未 雞姦朗雞姦朗大未 雞姦朗大未 雞姦朗大未 雞姦朗

開細呀收皮啦

諗緊基拿比算唔算 但原來年紀都大佢哋一截

同一個角度射波 就見到阿朗世一同佢嘅分別

反擊推個波入人群做咩

輔鋒技術真係好

係 呢個位置算係幾如魚得水

辛祖都冇？

射術差啲

冇睇到呢球添

唔緊要啦
牙朗都鳩射咗球

係喎 差啲唔記得佢
但英格蘭人又有啲保留

其實都晒幾多機會

馬體要佢都係因為佢似Griezmann

捱夜睇波仲講得出佢係柱躉

我覺得佢推進好過電話佬
但傳波冇佢咁毒
差啲火候
俾啲時間佢

技術真係好，但決定差啲

前場停波 停得幾好 輔鋒應該正確啲
你見佢喺禁區其實保護皮球保護得幾好

佢同top fit griezmann仲有段距離 不過真係有潛力

20歲啫 啱啱嗰下入楔又慢咗一步 真係要啲經驗

但係牙朗入左兩球

又整多球左腳 左右開弓真係幾好J

不過呢場真係冇當年C朗對廢老嗰場咁好睇
同埋進攻都冇上一場對克羅地亞咁行雲流水

瑞典無左伊巴同當年邊有得比仲要打少個